支持驅逐南亞人出境

點解唔可以學侵侵咁打擊非法移民？

絕對支持

即捕即解

英治時期 192x年黎到香港都要
利伸：四代係香港

因為個政府唔係侵侵而係一隻奶共狗囉

要

咁你地都冇幫手解決中國大陸新移民問題啦

尋日係旺角站頭上小巴，2個人比100蚊個司機都唔肯找 然後後面有個好心南亞女人主動幫我 南亞都有好心人啊

蝻亞狗專搞事
偷野強姦乜柒都敢做

其實仲有一批係做生意 eg麼地 同當兵 啹喀兵